是日，，靚茶（again)

今日又忍唔住 忍左
冬瓜茶好正啊

1